[Eddy 打機吹水台] 3/7 今晚玩啲鳩Game

今日2230 開

由於附近間Game舖未有古惑狼 所以今晚玩住啲鳩Game先
入嚟咪知我玩啲咩囉

EDDY台:
過份投入打機 鳩UP 鳩叫 都係呢個台嘅特色

會玩各類唔同遊戲
玩大作 係平淡嘅時光
玩小品 係激情嘅晚上
玩ON9 GAME 係痴線嘅歲月

固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台

另外仲有BACKUP + 精華CHANNEL 得閒埋嚟睇吓啦